RIVERWOOD ESTATE - FREQUENTLY ASKED QUESTIONS (FAQ)

=== PROPERTY DETAILS ===

Q: What types of apartments are available?
A: We offer 2BHK, 3BHK, and 4BHK luxury apartments. All units feature modern amenities, premium finishes, and spacious layouts.

Q: What is the price range?
A: Our pricing is as follows:
   - 2BHK: Starting from ₹45 Lakhs
   - 3BHK: Starting from ₹60 Lakhs
   - 4BHK: Starting from ₹85 Lakhs
   Prices may vary based on floor, view, and customization options.

Q: What is the carpet area?
A: 
   - 2BHK: 950-1100 sq ft
   - 3BHK: 1350-1550 sq ft
   - 4BHK: 1800-2100 sq ft

Q: Are parking spaces included?
A: Yes! Each apartment comes with:
   - 2BHK: 1 covered parking
   - 3BHK: 1 covered + 1 open parking
   - 4BHK: 2 covered parking spaces

=== AMENITIES ===

Q: What amenities does Riverwood Estate offer?
A: We provide world-class amenities including:
   - Swimming pool with kids' section
   - Fully-equipped gymnasium
   - Landscaped gardens with walking tracks
   - Children's play area
   - Clubhouse with indoor games
   - 24/7 security with CCTV surveillance
   - Power backup
   - Rainwater harvesting
   - Yoga and meditation center
   - Multi-purpose hall for events

Q: Is there a maintenance charge?
A: Yes, maintenance is ₹3-4 per sq ft per month, which covers common area maintenance, security, and amenity upkeep.

=== LOCATION ===

Q: Where is Riverwood Estate located?
A: Riverwood Estate is strategically located in Sector 15, with excellent connectivity to:
   - 5 minutes from Metro Station
   - 10 minutes from International School
   - 15 minutes from Major IT Parks
   - 20 minutes from City Center
   - Easy access to NH-48 highway

Q: What are nearby facilities?
A: Within 2km radius:
   - Multi-specialty hospitals
   - Shopping malls
   - Schools and colleges
   - Banks and ATMs
   - Restaurants and cafes
   - Supermarkets

=== BOOKING & PAYMENT ===

Q: What is the booking process?
A: 
   1. Visit our site office or book online
   2. Pay token amount of ₹1 Lakh (adjustable in final payment)
   3. Complete documentation within 15 days
   4. Choose your payment plan

Q: What payment plans are available?
A: We offer flexible payment plans:
   - Construction Linked Plan (CLP): Pay as construction progresses
   - Down Payment Plan: 20% down, rest on possession
   - Bank Loan Assistance: We have tie-ups with major banks
   - Easy EMI options available

Q: Is home loan assistance available?
A: Yes! We have partnerships with leading banks offering:
   - Up to 80% loan amount
   - Interest rates starting from 8.5% p.a.
   - Tenure up to 30 years
   - Doorstep documentation service

Q: What documents are required for booking?
A: Required documents:
   - PAN Card
   - Aadhaar Card
   - Address Proof
   - Income Proof (salary slips/ITR)
   - Bank statements (last 6 months)
   - Passport size photographs

=== CONSTRUCTION & POSSESSION ===

Q: What is the construction status?
A: Phase 1 is 60% complete. Expected possession by December 2026.

Q: What is the construction quality?
A: We use premium materials:
   - RCC framed earthquake-resistant structure
   - Vitrified tiles in living areas
   - Anti-skid tiles in bathrooms
   - Modular kitchen with granite countertop
   - Branded electrical fittings
   - Aluminum sliding windows
   - Premium quality paints

Q: Can I customize my apartment?
A: Yes! Customization options available during construction phase for:
   - Flooring choices
   - Kitchen layout
   - Electrical points
   - False ceiling designs
   (Additional charges may apply)

=== LEGAL & COMPLIANCE ===

Q: Are all approvals in place?
A: Yes! We have:
   - Municipal Corporation approval
   - RERA registration (RERA/GGM/123/2024)
   - Environmental clearance
   - Fire safety clearance
   - All NOCs from concerned authorities

Q: What is RERA registration number?
A: RERA Registration: RERA/GGM/123/2024

Q: Is the property Vaastu compliant?
A: Yes, all apartments are designed as per Vaastu principles with proper directions for main entrance, kitchen, and bedrooms.

=== CONTACT & VISITS ===

Q: How can I schedule a site visit?
A: You can:
   - Call us at: +91-9876543210
   - Email: sales@riverwoodestates.com
   - WhatsApp: +91-9876543210
   - Visit our website: www.riverwoodestates.com
   - Walk-in: Site office open 10 AM - 7 PM daily

Q: Are virtual tours available?
A: Yes! We offer:
   - 360-degree virtual tours
   - Video walkthroughs
   - 3D floor plans
   - Online consultation with our sales team

Q: What are the site office timings?
A: Monday to Sunday: 10:00 AM to 7:00 PM
   (No holidays - we're here for you every day!)

=== INVESTMENT & RESALE ===

Q: Is this a good investment?
A: Yes! Benefits include:
   - Prime location with high appreciation potential
   - Excellent connectivity infrastructure
   - Growing commercial hub nearby
   - Expected 20-25% appreciation in 3 years
   - Strong rental demand in the area

Q: What is the rental potential?
A: Expected monthly rental income:
   - 2BHK: ₹25,000 - ₹30,000
   - 3BHK: ₹35,000 - ₹45,000
   - 4BHK: ₹50,000 - ₹65,000

Q: Can I resale before possession?
A: Yes, resale/transfer is allowed after paying 20% of the total amount and completing transfer formalities with nominal charges.

=== SPECIAL OFFERS ===

Q: Are there any current offers?
A: Limited period offers:
   - Early Bird Discount: 3% off for bookings this month
   - Festive Bonanza: Free modular kitchen worth ₹2 Lakhs
   - Referral Bonus: Refer and earn ₹50,000
   - Zero maintenance for first year

Contact us today to avail these exclusive offers!
